雖然田北辰係屎忽鬼，但歷史上田氏次次都無企錯邊

田氏篡齊

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

我覺得佢地抄諸葛家
三兄弟一人一個勢力

漢初田氏痴完項羽冇著數再痴劉邦

田氏都算中立派，所以佢從嚟都無企錯邊

家陣呀大少二少同一邊喎

屎忽鬼二少轉左軚啦

唔好拎二少條垃圾同大少比啦

次次都係大佬企啱邊

佢今次有出黎咩

佢個訪問咁精彩你都冇睇

個記者問佢，今次修案係咪撕裂香港

佢直頭答：冇呀，全香港都冇人支持

求link

搵唔返成條原片

俾個新聞你睇

辰仔廢架

係。。。